有冇人玩過澳門ptgf 質素點？

睇片好似幾正

新移民大陸妹

香港3K食飯
30K都係食飯

做女人，冇能力都可以出賣身體搵幾千，仲話男女平等
男人得咩？

男人都得

男人都得賣屎忽

人地係對肥佬都食,
男既對唔對到有錢肥婆姐